葵盛有救護車

啱啱搭車返屋企見有架白車閃燈出黎
有冇人知咩事係咪有人中招

願諒小弟手殘影唔切正面

未必，要著保護裝先係

周街都白車啦

未見過白車

拉